有二千拎 爽爽的

加幾百買ps4 pro
多謝波叔